求動畫推介

想搵動畫煲下，平時都係鍾意睇開熱血，打鬥多既類型
例如一拳超人 HXH 我的英雄學院等等
求巴絲打推介

黑獸

刀劍神域

火影 頭幾季幾好睇

School days
熱血+打鬥

netflix有得重溫inuyasha

刃牙

進擊的巨人

天元突破

打鬥場面相當激烈

鬼滅之刃

秋色之空
空之色，水之色

噬血狂襲

惡魔高校

聖痕鍊金士

JoJo
Planet With

三顆星彩色冒險

唔該哂咁多位巴打